### Установка virtualenv:

```
#!shell

$ pyvenv-3.5 env
```

### Порядок действий при пересоздании БД:
1.  Отключить приложение userprofiles (закоментировать строки settings.py:39, urls.py:11)
2. Мигрировать БД $ ./manage.py migrate --settings=benovate.settings.dev
3. Включить приложение userprofiles (раскоментировать строки ...)
4. Мигрировать БД $ ./manage.py migrate --settings=benovate.settings.dev
5. Если требуется, загрузить данные из фикстур ./manage.py loaddata 001 --settings=benovate.settings.dev
6. Запустить приложение $ ./manage.py runserver --settings=benovate.settings.dev

### Для того чтобы запустить проект на настройках продакшна необходимо:
1. установить в окружение пакеты из requirements/base.txt
2. Сделать $ ./manage.py collectstatic --settings=benovate.settings.dev
3. Запустить проект $ ./manage.py runserver --settings=benovate.settings.prod
4. Поднять веб-сервер для раздачи статики. (будет работать и без него, но некрасиво и без аякса, т.к. статики не будет)

### Для запуска тестов:
```
#!shell

$ ./manage.py test --settings=benovate.settings.dev
```


### ToDo:
Если записей в табоице users будет очень много, то рендеринг шаблона с формой будет занимать продолжительное время, т.к. надо все <option> для отправителя отрендерить. Тут 2 варианта:

1. Переписать шаблон с {{ form }} на использование кастомных полей и добавить кеширование участка шаблона, где выводятся <option> для sender
2. Добавить контрол select2 или аналогичный, который позволит делать поиск в выпадающем списке + постраничную подгрузку при скролле. Этот вариант считаю более правильным.

Сейчас отображение ошибок в форме работает не совсем корректно, т.к. подключил пакет django-forms-bootstrap, который не поддерживает bootstrap4. Не стал фиксить до деталей, т.к. считаю что текущего функционала достаточно для демонстрации